A0令人擔心

自己會真係會孤獨一世
對方會有更多經驗
人哋會唔會覺得自己有問題
感覺自己成為異類

有無人明白？

叫雞

真

唔好叫雞

樓主幾多歲？

台主

巴打有經歷？

叫左一世翻唔到身

到你遇到鐘意嘅人有女朋友個陣你會好後悔

20頭，我知好後生唔應該呻

30歲個啲都未叫啦

冇事既

我就係諗緊呢樣嘢，同埋雖然我性欲都好痴線，但打吓飛機都冷靜哂啦

擔心 我明

通常唔叫就會一直唔叫
去到30歲應該都唔會叫
要叫晨早叫左唔會等咁耐

多謝你

唔好諗咁多，打個J好瞓啦

原來你講叫雞...我以為你指叫春

將想叫雞嘅慾望轉換成溝女嘅動力

打咗了 可能因為我份人本身都無乜朋友，無人可以依靠，先會咁

點痴線法？

無動力識女仔...雖然有試過加幾個tg post啲人

但後尾覺得自己咁樣好5p厹feel咁，就無再加了

第時比你鐘意嘅女仔知道你叫過雞
溝到手都調頭走啦

Tg post識人幾好
當識朋友吹下水都ok

利申 係tg post識到而家女朋友

真啊，不在我考慮中

我都唔知 好迷惘

好彩冇叫到雞
而家同女友都係處

Bless you

第一次一定要同心愛嘅女仔做
唔想第時成世諗起第一次竟然比左隻臭雞

a0總是對愛情有美好的幻想，但我真係希望可以咁

你而家先廿歲頭
仲有大把時間同機會

人哋一唔覆我，我就好down...

增值自己先啦
瘋狂賺錢/做gym練大隻啲

利申：中上（講笑）

的確，無本錢搵鬼鍾意咩

吸引女仔無非都係靠三樣
錢
樣/身材
學識

巴打起下我底先
利申：A0女樓主

或者學下點樣著衫打扮

樓主同絲打可以po tg出黎互相認識下喎

又係你啊...青蛙
你之前起過我底，不過我嗰陣係開膠post 㗎
唔好當真

青蛙好出名 我呢啲小薯都知佢大名

失敬

我反而擔心冇朋友多啲

返工之後啲朋友都疏遠哂...唯有有個好朋友，但有時都怕煩住佢，所以唔敢點搵人

朋友要keep住
人脈好重要
可能第時你就係靠fd搭fd識到女朋友

我愛你

錯
係口材

識多d朋友啦
雖然我都唔知點樣識

你做我朋友啊

笑吓啦巴打

唉

係咩 幾時起過你底
唔記得左添

不了不了 A0死毒撚嚟咋

點啊巴打

A0到咁出名 算係有個交待啦

咁又係...你一日有幾百個人搵你

大把市場啦

靠A0嚟出名應該要覺得羞恥

做m記收銀就話一日有幾百個人搵姐
咪玩啦清

我覆過你邊個po

之後我係a0女區到講過嘢

又唔好咁講 起碼都出左名
果個乜乜cat youtuber 都有仔

True，a0區嗰邊成日有人搵佢

咁我同你講左咩
想叫春可以入下嚟

哪有仔呀 連登flirt就兇狠
現實就成碌撚咁

你話好鍾意我（講笑 ）
唔啦，好似已有固定圈子，入不了

點解會話好鐘意你既

講笑咋，無講過

好好笑喎

Sorry

巴打傻得嚟又幾得意喎

要擔心到幾時

快d留tg比背絲搵你啦

係呀 巴打係po留過言

佢都唔上水 冇架喇

咁岩忙姐
再唔係搵下個啦咁

對你個名冇印象 改左

同樓主情況差唔多

不要再說了

希望係啦 佢依排好攰
唔可以咁花心 話咗會等佢一個

多謝

你仲有孫娜恩

加咗thanks

我知啊，做吓假膠
利申：非機

今日議題
成年人應否A0

我明白
我其實都知自己太怕醜 唔敢識人
應該主動啲
但我就係驚

係，思前想後，唔敢主動出擊

驚被拒絕

巴打有對象？

我話a0既心態

原來如此...

Add me okay?

我講笑咋，別認真

態度正確
唔擔心啦 做好自己實有人識欣賞你

希望在明天

Post冇追晒
冇對象? 同同事/同學關係點?
想幫下樓主

好攪笑
自己唔爆出黎
點會知叫過雞

衰啲講句
廿中都仲係a0已經好大獲
去到30直頭冇得救

一係返大陸
一係玩相睇

雖然有D單身既人可以事業好有成就
但就係一直冇另一半
唔可以話佢地做人失敗
只可以話佢地情愛方面出左問題
廿中已經定哂型
30歲無論人格、思維︴習慣行為都硬過鑽石, 無得改, 無得救

除非經歷生死, 受過好大衝擊, 成個人唔同哂, 直頭變左另一個人
如果唔係.......真係係咁先, 除非行大運, 無啦啦跌個女人俾你

無對象啊，同事就年紀差幾大，各自各做嘢，舊同學都無乜幾多有聯絡，更唔好講話女仔

好似之前係邊個post見過咁

過唔到自己

過唔到自己
就要改變自己
當然唔係指去叫雞

btw我只係笑上面純真到咁

出去參加下興趣班/義工
抱平常心 識下朋友都好

平常心就當然
因為我知道明顯鍾意人嗰陣有幾難睇

識人先係最難

呢句真，識埋啲人又個個都有仔

好難識到個相處舒服既人

23 又失敗了

仲以為有機...
自己又唔夠主動... 見到人地同其他男仔又自動收皮 我係女都唔會鐘意自己 我都明

我連人都無

我都失敗過幾次，個人灰哂

21 A0 追同一條女追咗幾年 仲係放唔低

放唔低始終會放低的，手唔打開就執唔到嘢
我之前都以為自己係專一一個到死，其實只係同自己鬥氣，唔甘心輕易放棄啫
望返轉頭就會希望自己嗰段時間唔好浪費時間

move on la 知道冇可能就要懂得自摺

我意思有啲時候望返轉頭先知當時唔係有咁鍾意嗰個人

係因為你而家放低左 先會咁覺得

巴打好長情

會過去的

他的故事

係長情定唔知情識趣

大家咁話

大家也是

唔好咁

會唔會一世A0 利申：今年20 巴

無事的

身邊個個都好似你咁講
無事既、你未遇到姐

隔離po一個絲打講出黎

其實由傾計，到出黎頭三次（保守估計）已經知道岩唔岩夾唔夾！
拍拖追女唔會有formula架！

以我case為例，我同毒撚識左3年以上左右。一宜以黎我都有直接同佢講同佢無可能！真心講佢真心樣衰核突超越我低線！同理我同佢除左學術上交流之外，無乜其他方面！
雖然我有明示暗示過20次，但心入面個套係，個女仔拒絕你一次唔緊要，只要你死纏，終有一日成功！我同佢連曖昧都無呀！

所以我想講，睇乜野書呀，無用架，你學毒毒咁睇書，唔Work,一定嚇走哂d女

講左咩 自己滲透
其實都唔駛滲 已經講得夠白

呢段就我講既

溝女 (曖昧)啦
就係唔知(鬥估)大家底牌
咁先過癮
甚至可以一個小意外
將個好感由10~20%, 直推到8~90%
想100%十足把握
計數咩, 有 formula

係，我20嗰陣其他人都係咁講

巴打係咪好憎a0毒撚

巴打 a0係好慘 好痛苦 尤其是覺得自己好似無乜嘢值得人鍾意 呢個諗法先慘 但係認真個句 有邊個一出世唔係a0 我明你而家可能會覺得急 驚孤獨終老 但係你大把時間增值自己 呢個可以話係其中一個冇女朋友嘅好處 慢慢啦 我之前都係咁諗 但呢個世界 真係乜人都有 你本身嘅氣質點都會吸引到啲人

幻覺嚟嘅啫

咁你憎唔憎自己？

唔好叫雞... 幾年前我帶左個a0 小朋友去東莞見識吓... 結果佢沉船，搞到我好似害左人咁... 好自責

情懷不會倒退

A0仔無定力，好易中招

青蛙又嚟
掛住我？

無你咁憎...

最大鑊係條女係咁屈佢買嘢， 又話屋企有事要錢，我同佢講過唔好信... 但佢唔聽... 仲覺得真愛... 我真係唔敢同佢講果條女我都屌過， 驚佢斬人...

咁佢似係無乜個人判斷能力喎

40歲嗰啲都未叫啦

50歲嗰啲都未叫啦

60歲嗰啲都未叫啦

60仲有力叫？

你要問吓返大陸搵老婆嗰班廢佬啦

咁70歲嗰啲都未叫啦

後尾散左咪知我講果d 係啱囉... 當上左一課... 從此留精不留情， 錢冇左可以再搵

咁70+10n歲嗰啲都未叫啦，where n is an integer

我哋好無聊

無女係咁嫁啦